冇咁嘅心理質素 就唔好勉強自己 亦唔好指責人

唔係個個都練膽練耐力
練到可以撐得住所有新聞之餘 仲過到自己正常生活
要好好照顧自己同埋身邊朋友情緒
唔好對自己同人哋咁嚴苛